Introduction :

TP réalisé par Victor NGUYEN , étudiant de 2ème année en BTS SIO au Lycée Chevrollier

Contenu :

Gestion et affichage d'une liste de liens

Langages et compétences appliquées :

HTML5, CSS3 , PHP.
Utilisation d'un DAO pour la gestion du tableau contenant des objets de type " LIEN " 